[召集網上觀眾] 港台城市論壇：免費電視免播港台，公共定位公眾期待

快啲㩒入去睇

連亞視葉家寶都上埋去持反對意見

亞視當年幾鐘意播港台
因為收視高成倍

打爆個論壇電話去支持：9032 4566

仆街俾個阿嬸反 cup

支持港台
TVB唔播要收返佢頻譜費

個葉加寶上去都唔合做乜
佢有料到既都唔會執笠啦

應該無線管理層無人肯上去

一係搵ViuTv 啲高層
一係搵陳志雲 重好啦
搵個收左皮既出黎講野
講啲野都冇說服力

啱 應該搵陳志雲

司徒先生思路好清晰

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

屌全部愛國撚上去打晒

城市論壇有冇戰線？

網上投票會打，但係電話戰線下次打好啲